發現呀妹好似墮入網上情緣陷阱....

是咁的
我呀妹本身得中三學歷，今年都二十八了
講真個樣又真係唔靚，呢個世界對樣衰既人係好唔友善的。相信大家都知。
呢排佢好似癲左咁成日玩交友apps
有時係到陰陰咀笑，唔知笑乜。
好啦，呢排就開始黎料，我呀妹學歷唔高，唔係識好多英文。呢排成日無啦啦問我 colleague 係咪解學校咁樣解，又問我 military 係咪即係牛奶工廠。
講真，佢英文都唔識多幾隻，呢排係咁對住個apps打英文(我偷睇)，又見到佢問我咩 伊朗係咪被制裁國家(呀呢樣佢又識架喎)，可以點匯款過去。

我依加都唔知點開口同佢講好，我地交情其實唔係咁好，作為呀哥...睇住佢仆街又唔係，都唔知點搞好....

擺明呃錢啦

直接同佢講比人呃囉

網上大把新聞啦

上網求其搵都搵到案例啦 直接俾佢睇

唔好理佢 一定要睇住佢仆街

矛4甘的

年中咁多賭仔傾家蕩產出晒新聞，澳門賭場同鹿會咪又係鹿照跑舞照跳

好想知樓主現實係一個點嘅人
開足成年膠post

咁你有咩好辦法

牛奶工廠

風趣幽默

自以為⋯⋯

樓豬太多人生經歷
自己睇出post歷史

block得

Btw 樓主個妹姓高

扮曬嘢傾閒計
話自己有朋友/同事中左交友匯錢黨呃錢局 俾人呃曬啲錢
提曬水之後睇佢做化

作文冇個完字 0分重作

先下手為強 扮網友呃返佢錢

每一個post背後都有原因...每個人都有自己既故事同過去...可能只係希望係同一片星空下既某個人可以見到會心一笑，可能係想大家反思社會現象，可能係純粹搞笑...大家睇完討論下開心下咪算，我覺得討論區既本意就係咁

唔好相認

你又扮得幾似

正常嘅痴線佬

高樓主

岩岩同佢講左....佢叫我唔好理佢咁多，仲屌鳩番我偷睇電話

分享下事情渣喎 關睇電話乜事
提曬水 仆街唔好冤

其實我都係想屋企人開開心心過每一日...都咁難 做人真係艱難

我愛你